終於體驗到比女生非禮既感覺

頭先搭狗鐵既時候 我本身企係度捉住扶手 到葵芳站既時候 有一個著背心熱褲既學生妹行入嚟 佢突然一手捉落我手背 我呢刻感受到佢手仔既溫暖 我既心跳都加速得好快 估唔到痴女系列係真既 突然間佢鬆開手 同時都”摺”咗一聲 雖然同平時聽到既呻吟聲唔同 但我相信呢一下係佢發自內心既呻吟聲嚟 唔知佢係咪怕比我知佢非禮我 佢用一種好奇怪既眼神望完我 就行去另一邊 如果你睇到呢個po我想同你講 我好享受呢個感覺啊～可唔可以嚟多次

訓撚醒未啊

妒忌我

我就係頭先葵芳站著背心熱褲個位學生妹 頭先以為旁邊係樓梯欄杆 諗住一手捉住 點知唔小心一手捉左落個又柒又肥既毒撚到 我呢刻感受到佢成隻手都係汗 屌真係好核突 我即刻鬆開隻死肥手 “摺”左一聲 真係好想講句頂你個肺 想索油就死撚開啦

一定唔會係你。個女仔唔會咁粗魯

好想見返你

哥哥，你背脊嘅脂肪好温暖，好有安全感
我摺係因為你唔show我喳，人地都比曬暗示啦
好想訓喺你背脊到呀，一定會好warm好sweet好温馨姐

已射

著住背心熱褲嘅又點會係學生妹呀？要著住校服先至係學生妹

我就係個學生妹 一上車你就好吸引我 點解？
因為我從未見過呢個世界上有人竟然可以咁樣衰
矮柒毒齊曬 雖然我自問平時都有唔少人追 乜野世面未見過？
因為你實在太「特別」所以我就去接觸你
但估唔到你會上連登開post
仲要ff自己被非禮

一定唔係你。我真人185 有少少似吳彥祖